★靈異】其實支那現在行緊 推背圖邊枝簽文？

想知

none know

恆指到0

你做it 又會信呢啲垃圾野

你地真係信推背圖??
共狗官方隨時加野落去話佢係真的就係真的，外面流傳都係假的。
依家D乜撚火星男孩，乜乜預家呀，推背圖呀，話希望係東方係中國呢，諗下，若全世界相信，最大得益者係邊個??
自古以黎呢D就係蝗國人把戲，信一成便成奴隸

火星男孩講到自己好大愛咁款，又要講句希望係中國/東方，乜支那國有大愛咩??? 消滅異見人士叫大愛??

me 乜都睇

有愛滋

戰不在兵造化遊戲

似